最後一次 為你演奏

我都要放低你啦
最後一次為你拉小提琴
以後我地唔會再有交集

再見啦

坦白講其實我仲好唔捨得

當係最後嘅紀念

gopd

下個會更好 巴打振作

冇啦送埋畀佢就代表我哋緣盡

唔好扮哂野係咁推post博人睇到啦 好肉酸呀

咁咪由佢囉